{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002640",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 HOTEL VINE(바인)"
    },
    "text": "当宿は総客室数66室を保有しており、近くには8号線スジン駅と8号線シンフン駅があります。この宿では韓国語での案内サポートが可能です。ただし、お知らせのようなタイプの場合、客室ごとに構造が異なるため、実際の客室と異なる場合があります。入室可能時間は平日は15時以降、土曜日は20時以降です。貸室の締め切り時間は22時40分で、その後は追加で宿泊料が発生します。客室内の施設や備品などを毀損または破損した場合、損害賠償請求となります。また、スパ入浴剤を除く他の入浴剤の使用は不可能であり、未成年者の利用は制限されます。貴重品はフロントに保管していただかないと、ホテルは責任を負いません。客室内ではワイファイとネットフリックスが利用でき、禁煙室が運営されています。ゲームルームは別途喫煙室が運営されており、ペットの出入りは許可されません。ホテル内にはカフェとスクリーンゴルフゴルフゾーンも運営されており、駐車は1部屋あたり1台まで可能で、車両追加駐車の場合は追加料金が発生します。ハイパーカーや全高の高い車は駐車できませんし、チェックイン時間以前は駐車できません。ゲーミングPC客室がリニューアルされてオープンし、一部の客室はテスト運営中です。この宿を訪問した利用者は宿の清潔度と施設に満足しており、スタッフの親切さに言及しています。タバコのにおいはありますが、カウンターで取り替えてもらったところが良かったですし、全般的にアクセシビリティやルームコンディションも良いと評価されています。ドライヤーの性能が残念だという意見もありますが、多くの利用者が頻繁に訪れ、常に満足していると評価しています。清潔度に限界があり、匂いが強い場合もありますが、浴室の浴槽は大きくていい方です。値段は高いですが、多くの利用者がよく訪れるこの宿は、快適な宿泊のための良い選択肢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "平日は15時以降、土曜日は20時以降です。"
        },
        {
            "question": "貸室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "貸室の締め切り時間は22時40分です。その後は追加で宿泊料が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる施設や備品はありますか？",
            "answer": "客室内ではワイファイとネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管していただかないと、ホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙室が運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者以外がゲームルームに入ることはできますか？",
            "answer": "ゲームルームは宿泊者以外の利用も可能ですが、別途喫煙室が運営されており、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台まで可能です。車両追加駐車の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPC客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "ゲーミングPC客室はリニューアルされ、一部の客室はテスト運営中です。"
        },
        {
            "question": "利用者の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "利用者は宿の清潔度と施設に満足しており、スタッフの親切さに言及しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料の値段はどのくらいですか？",
            "answer": "値段は高めですが、多くの利用者がよく訪れるこの宿は、快適な宿泊のための良い選択肢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 382
    }
}